知唔知點解張天志打輸俾葉問，張天志會走夾唔唞？

因為 張晉走

3/10

0/10

唔好笑

???

咁佢叫張天志定張晉走呀？

個演員叫張晉嘛

我睇咗啲乜

你冇改錯名

將進酒個「將」字其實係讀個「槍」音。

已移除追蹤會員